買旗英文係乜？

Buy charity sticker?

Buy flag

get robbed

立flag

Throwing money into the trash

sir, help me? sir?

Support for dick-raising campaign

buying stickers

being scammed

Put the fucking money in, idiot